★賣港賊 盡在Lihkg財經台！

link

呢半年內買左樓既你，過得幾好嗎？

白石角食正大亞灣核電廠，竟然話環境好

先滅Lihkg 財經台班友

原來Lihkg仔最賣港

其中一個
蓋清?

科學園99%係劣蝗

夠膽死話d人質素好

全lihkg最唔希望支爆的其中一個台

似

佢地集團最鐘意唱好

所以呢個台必須死

好似波台更嚴重喎

我哋是其是非其非

Agent??

你都係財經台嘅人

你之前成日推支那股1478

時事台獨立

時獨

腦魔係賣財（經台）賊

老貓吹奏淘佬，支那寶同V7 pay無數咁多次，仲話唔驚cut老綜，有蝗一齊食，老貓根本支鬼嚟嘅

綜援drop to 0！